無人記得咩叫「兄弟爬山，各自努力」，良好的初衷一年已變質。

***連儂牆被大規模鏟走，黃店本來係展示文宣的最佳地方，但有火鍋店係文宣壁畫展示逝世手足的樣貌，就遭到瘋狂狙擊，火鍋店東主嚇到賴屎賴尿拍片認錯。同一時間，元氣壽司大排長龍。

連登仔:「黃店唔鬧得架？」

***國泰出事，空姐遭連登仔冷嘲熱諷，又話做雞又話賣底褲，忘記依家通街「和你X」係點嚟？航空界係抗爭初期已經大力聲援，但依家「和你X」的始祖「和你飛」早已變condom。

連登仔：「國泰咁衰，唔辭職果班飛雞抵死啦！」

***今日有人話公務員無資格做黃絲，忘記當初政府各大部門公務員紛紛自拍證件響應抗爭，大大鼓舞士氣。大批公務員冒失去鐵飯碗風險去中環集會，甚至有人除口罩接受電視台訪問，但發展到依家，公務員連做個小小黃絲的「資格」都無。

連登仔：「16萬公務員都唔係黃，佢哋條底褲就黃。」

***結論：依家做黃絲的門檻愈來愈高，要講「資格」，開黃店要捐身家，打工仔要辭職長期罷工，無得食只限去少數真黃店搵工。對同路人意見多多，但反紅媒的每日任務，又唔會踴躍響應。

總之，不要鬥黃，兄弟爬山，各自努力。

推
其實無必要批判自己人
大家係自己崗位做好自己
黑警死全家
共匪死清光
光復香港 時代革命

兄弟爬山，各自努力
前題係要比人認係兄弟先。

淨係每日紅媒任務，twitter retweet，都大把嘢做。

二百幾萬黃絲，梗係有深黃有淺黃，總之支持普世價值都係手足。之前有個白警貼連儂牆被捕，證明咩人都有機會係黃，對黃店之類理應更加包容。

成堆五毛係到搞
好難搞

兒登群魔亂舞 五毛多撚到
加上兒登仔無乜人有獨立思考
五毛帶一帶風向 成班好似無撚咗腦咁

不鬥黃做實事已經係基本
d人就掛住鬥黃唔做實事 只向弱者抽刅
我以為中共已滅之後d人喺度互相清算
中共咪繼續漁人之利

block極都有

嗰啲人自己都未做好就批評人

火鍋店單嘢完全過晒火，再係咁真係無黃店

大把嘢可以做，幫手share文宣都好過鬥黃

最慘黃店經常兩邊受壓

口號從來都係口號
個個話唔走
美國一開口 個個話唔走係on9仔

推
當初提出呢句嘅人真係好有智慧

屌 禁慣不推文

批評/畀意見唔等於割要搞清楚

Push

係咯

但走都無所謂，千祈唔好內鬥

簡直金句

1212 本身係前線拉住大家慢慢退
依架1212係自己跑走

無錯

但好多時都過咗火

現實未聽過有人批判同路人

呢樣真 我諗有啲人真心為同路人好
但都好多係五毛扮

連登多

連登好多人唔啱聽就叫人五毛，雖然有d明顯搞事，但係有d批評真係合理

應該係

35+

只能小心分辨

五毛到底真係打手，定係對唔同意見既打壓？

啱啱又諗起另一個例子，就係612基金遊行租音響事件

當時連登洗板洗得幾緊要，班友屌612遠多過屌黑警，洗板洗得密，幾惡毒的言辭都講晒。

事隔一年諗番，佢哋短時間內成立基金，又要確保無位畀政府入，又要符合銀行法規，又要救一大批人，又要避免有人扮手足呃錢，又唔可以審核太耐批得太遲，公布晒帳目無人睇又要經常回應筆錢用去邊，初頭個個屌批得少，依家唔夠錢又要籌款。。。。。

結果就係「自己友」屌屌屌，不斷loop音響音響音響。

有真五毛，但唔係全部

總之無分裂的本錢

2014年雨傘運動分裂，之後就係5年黑暗期

依家有國安法，今次分裂，幾多年之後先有下次？

其實同做project一樣
付出多嘅一定對付出少嘅有意見
就算無講岀口點都有條刺

同意

army!

黃毓民：兄弟爬山，各自努力，無法協調。

黃毓民說，比例代表例下，沒有所謂配票，必然是兄弟爬山，各自努力修行。他歡迎本土派多派隊伍參選，由選民自行決擇，有實力者如梁天琦，篤定會贏。然而九月選舉，不能盡取六萬票，聰明的選民會自行分票，根本無法協調。

黃洋達說，本土派在每區可望取得起碼兩席，甚至三席都有可能。惟未確認各路人馬。會與其他本土派商量，希望互相配合，取得更多議席。

咁你覺得杯葛街工算唔算係鬥黃先

兄弟爬山 做踏腳石

推

搞唔掂
而家個個無晒上年嗰種士氣，無人處理班五毛，又開始乘機狂攻擊傳統泛民進一步打撃民主派團結

見到咁多連登仔抽sell hk 新樓
大家唯有努力食多幾餐黃店拉番勻
一係就兄弟爬山 各自移民

hi熱狗五毛

民主黨廢老同街工就係帶頭分化既人
佢地根本唔係兄弟

成班成日俾5毛帶到風向

冇人唔記得

推

班友乜都屌

真係痴撚線

屌人post d正評數多到嚇親

又話咩對住死人相食唔落飯

要幾難聽有幾難聽

呢D POST好快比5毛洗走

我都唔會投仆街工，因為佢地輸打贏要，唔尊重初選

對政客有要求係正常，佢地食呢行飯，係要受選民監察，同黃店係兩回事。

希望大家幫手推

文宣有手足樣貌，完全不出奇

push

其實「善用起底功能」已經可以篩到部份
就好似依個Post都有一兩隻假膠分化撚走咗入嚟
回覆前先睇清楚，再諗清楚到底係善意批評定係角色扮演惡意分化

但係我又覺得火鍋店咁樣好似係消費死者 始終唔係咁好

唉

火鍋店好明顯個店主做法有問題啦

呢個唔係鬥唔鬥黃問題

係😢 見到大家互相批鬥我好難過

一般人返工、做生意係冇必要鬥黃，亦唔應該鬥黃，但去選議員都有人用「唔應該鬥黃」做籍口，咁就係另一種矯枉過正。

講之麻，同講罷工一樣，第日咪番工

根本有部分五毛帶起咗個風氣

在心中，總之記得大家初衷原因，莫理會分化機器說話

批鬥師

p牌制度根本就無阻5毛

做咁多野咪又係5毛一堆堆

真心想俾like篇文都無資格，只有打篇咁既回覆黎推文

但啲有ac既5，3毛就不斷帶風

我都比1年前，無成日睇連登

因為呢度，只有抹黑別人的說話，無晒正撚樣

不過，唉；真係望住唔舒服。各自努力，任何人包括外來的梁天琦（！），什麼人支持甚至領導，同路都係yes; 不過，唉，也要sensitive D。

不是什麼人，是做什麼事呀！你黃的人，不是一定做黃的事。差佬不少仔女都係黃，死全家⋯唉，又係成份論。

看事，才再看人；各自爬山吧

勿忘初心

講到運動輸左咁

連登太出名
d五毛回既post我多數唔理
你愈理佢回佢既話佢既留言只會出現次數更多
btw連登仔講野唔洗太認真

民主黨同公民黨比人批到忍起喎
除非佢地唔係同路人啦

佢哋咁諗咋
由之前嘅海關手足
到今日顏武周
全部都係手足

其實唔投佢已經可以
唔洗批鬥佢咁嚴重

多謝人閪

Agreed unfortunately.

Recently BlueC work very hard.

It seems like almost ALL BlueC KOL , Lam/ VIPs received orderss to use some assigned scripts or methods on different media to DIVIDE and CONQUER at least before September election !!

Hope that people are aware of what CCP are doing!

I feel like that somehow there are invisible hands up there ordering blueC to play different tunes at different time!

樓主重提兄弟爬山唔係叫你乜柒都唔好批評、走向你講嘅所謂「另一個極端」啊
樓主係要叫連登仔對自己人唔好去得咁盡，去得太盡反而會製造更多不必要嘅內部分裂，咁對原本已經要依賴人力嘅一方（即係我哋）嚟講係自招滅亡
咪亂咁扭曲樓主嘅意思啦屌

是但啦
心到淡啦
日日嘈啲無謂野
屌藍絲又唔見咁落力
可能驚左國安法掛
咁班友係咪都要搵野屌既咪屌返自己人黃絲囉

Are you serious?
All of them?
Stay focused on things which can be agreed upon.
We are not living in a perfect world.
Stay positive.

Be careful that those differences are used by BlueC to go further on dividing and conquer!
They are working so hard recently on youtube.. social media....!!

Almost at full speed! They hope that they will break down yellowC before Sept election!

WATCH OUT!

火鍋店單嘢?

Then why can't you show some encouragement?

真係, 點解咁簡單既野都做唔到. 人地肯表態, 我地肯支持, that's all, 好撚簡單.
點解係都要諗背後動機乜乜柒柒?
我知你地唔係熱狗, 但周圍批鬥人既做法其實同熱狗根本無分別.

其實我覺得大部份連登仔都好清醒, 每個唔好鬥黃post都起碼千幾個like, 不過未必個個咁得閒reply only.
所以我真心覺得仲響度對黃色經濟煽風點火既好大機會都係5毛或者純搞事.

叫得各自努力咪即係唔駛合作囉
呢句野當年個context都係咁咋嘛（出自2016年黃毓民點樣講同年輕本土派「協調」）
所以一開始用呢句野做口號真係好錯
同枱食飯 自各修行

講得好

兄弟爬山+自己個腦，停一停諗一諗，要知道呢到已經好多5毛

推唔郁都要推

Pish

班5毛最興，屌極都有人中招

冇一個共識目標咪爬唔到山囉

上年有 因為目標共識簡單直接 反送中

而家某程度上唔係退步返 而係返返去香港一直以來既問題 一直大家都唔係太願意係面對既核心矛盾

最on9 係中共未滅已經互相清算屌，正如35+一樣，個撚個講到35+已經到佐手咁撚樣，講到35+後一定要點點點攬炒，屌，全部淺黃加埋都只有極低機會35+啦，講到自己贏撚硬咁割定淺黃先

小心五毛帶風向

姐係咩？

香港人
中國香港人
香港中國人
中國人

呢個就係香港最核心矛盾

各自爬山

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

乜唔係有共識有民調，香港人不是中國人？

後生既就係
但你問下長毛肥佬黎 同佢地班年長d既支持者

推啊！

佢地唔係同路人，人地心低唔支持你啊，醒覺未？

香港人一向仆街架啦，計我話bno都唔應該俾班人

係民族特色

Pish 等五毛出現屌埋佢老母

一隻nmsl

兩隻nmsl
引啲狗

出名五毛都出手nmsl

全員出動
最近缺錢？

又搵到隻nmsl

最癲係反屎來母果班連登仔，人地轉軚變黃都唔得
肥屎剛生仔，想個仔將來唔受共產黨既逼害

b

冇錯
呢啲重要嘅歷史, 一定要記住

黃毓民：兄弟爬山，各自努力，無法協調。

黃毓民說，比例代表例下，沒有所謂配票，必然是兄弟爬山，各自努力修行。他歡迎本土派多派隊伍參選，由選民自行決擇，有實力者如梁天琦，篤定會贏。然而九月選舉，不能盡取六萬票，聰明的選民會自行分票，根本無法協調。

所以之前一邊嗌唔割蓆，一邊嗌一句本身個意思就係割左蓆既口號
真係精神分裂咁

自推一下

兄弟爬山，各自努力。

每個人就返好自己先啦
唔好一時間正面撼唔過港共同狗就走返入去玩清洗

支持 不鬥黃

真 我們沒有分裂本錢 拳頭在近 要團結一切可團結的力量 方可以繼續走落去 希望大家毋忘初心

事實係連登充斥住pr公司3毛打手全職負責分化